睇鬼滅喊得太大聲，比人趕左出場

上弦三都未出場，要二刷了

你喊邊個位呀

代入左下一條廢柴

一入場已經眼濕濕（因為感動）

炎柱一訓著就頂唔順喊了

死番出去喊啦呀叔
阻撚住我睇戲

煽情位唔喊得，咁特片係咪唔嗌得？

p

終於有人明鬼滅粉喊咩
好感動